有冇人心情好易俾人影響到?

一朝早俾客吵醒搞埋D on9 野, 之後整日心情都好差

身邊一有人燥，我就會燥埋一份

極易

但過一陣又無野